（求救）planet coaster 執行無反應

琴晚買完隻game諗住玩
但係執行極都無反應
各位巴絲我可以點做
唔通真係要退款

印象裝左ps手制driver會crash 要disable先得

係點整？我第一次玩steam嘅game

記錯左 應該係連住steam controller 會crash

如果唔識試下成個鏟左佢 下次用先裝番

姐係del個steam佢？
巴打方唔方便留個tg 無人答到我好慘

淨係問一句先
平日有冇玩開pc game

無

咁你不如睇下crash左有無咩error message
定係就咁話stopped working

又可以去steam planet coaster discussion group 睇下有無人有相似情況

咁好大機會係冇裝displays driver

我試咗del咗個steam 隻game都唔得

我裝咗gtx1050ti

你搵個男仔幫你整啦，個天好公平嘅，俾左個西你，你就唔會識用電腦咖啦

你部機32bit

64呀

Help

有無人可以救下我